「突發」毛ee出手 叫消防交將軍澳停車場行動&語音記錄

毛ee
希望周同學可以醒返睇到

契媽

呢個就係連登兩位FA手足既整合版本 大家唔好再互屌啦

哭泣聲

6/11(Wed): Sogo感謝祭，1600葵涌聲援義士，2045大埔和你跑
7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0750 銅鑼灣和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1930愛丁堡柏林圍牆倒塌30周年集會

香港人抗爭日程表

毛衣衣係即刻做嘢

推

多謝毛ee

黑驚阻白車過 正仆街

開log啦

一早就應該要

仲有領展
唔好以為話影唔到就唔使公開CCTV
佢跌落去之前一定有事發生
CCTV一定影到事情經過

毛ee

實改log啦 同831一樣

推

直接踢爆黑警大話

push

毛衣衣應該好心痛

感謝

點解要搞鳩消防同救護？ 傻撚左呀

身為紀律部隊就唔應該助長黑警濫權過大 你啲諗法好港豬怕上身

有白車行車語音記錄就清楚晒

黑警迫消防夾口供唔係第一次啦

佢地可唔可以出手申請禁令 蒙面同埋冇number冇委任證嘅曱甴唔可以做嘢

毛媽

啜

其實政府車會唔會有車cam?
有車cam咪知班狗有冇阻

Tui

毛姨姨

多謝毛EE
周同學要平安

毛

831

啜毛姨

絕毛ee

推
周同學！

咁都叫搞鳩？搵個文職調出嚟一個鐘，整理三個鐘，過文件手續半日，一兩個工作天就公開到啦

開po 提人聽日去sogo

呢兩日係關鍵，唔該大家keep住集氣

Push

呢幅圖要出現喺每一幅連儂牆唔該！！！

多謝EE
順便集氣

多謝

快

真係

p

做實事

民賤聯經常講既會做實事，結果就咩都唔做
毛EE好波

其實其他泛民可唔可以做多啲嘢呢？五個月以嚟都好似冇乜實質政績

十卜

多謝契媽

下
唔拎官方版本再搞大佢
點撚樣幫周同學討回公道
得一兩張相+連登幾篇文 班狗一撚定無視

隔離 post 好多相/片

仲有呢條片：

在墮樓科大生周同學被送上救傷車時
仲向救傷車前方射催淚彈
係咪癲㗎！

一定有車cam
架車有損毀意外，車手要自己食
所以11.2 個消防員咁緊張

咩叫燒埋，消防救護前線行得正企得正，身有屎果d先叫怕燒埋一齊

要自己食？
唔係公司維修？

消防救護會唔會又改log

周同學你要醒返撐住呀！！！！
好多人為你祈緊禱

毛姨

還我真相

報告要寫

有料到，做實事毛ee

在墮樓科大生周同學被送上救傷車時
仲向救傷車前方射催淚彈
係咪癲㗎！

11月9日：7區開花！香港人反抗！

消防準備又改記錄

感謝毛ee

其他議員呢？

毛EE

tui

831出左手都冇用

契媽加油

毛E E好波

毛媽媽

有良心既都會好心痛

同學仔加油呀！

會，打緊仗唔係信敵人會留手？

救命呀，毛EE

消防啲高層同黑警已經同流合污

鑊鑊都要透過查消防嚟查黑警
Sorry消防

甴近平
唔知消防會點拒絕呢

識玩

天𧙗好人

毛姨真係唯一一個唔會懶醒又攞人血著數既一個我會叫議員既人

警曱甴

多謝毛ee!!!

真，我七一後對佢改觀

可惜d 高層似乎無好人
成班幫人含撚含到雪雪聲

影唔影到由我地判斷，公開左先啦屌

靠你喇毛e

毛we
手足頂住呀！

謀殺
殺人犯

都唔算完全無用嘅，雖然好遺憾未能揭露完整真相